\documentclass{kadposter}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{setspace}

\title{Title}
\author{Author}
\institute{Department}


\begin{document}
\maketitle


% --------------------
% Introduction
% --------------------
\block{\Huge Introduction}{

    {\Large Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In finibus vitae dolor in lobortis. Suspendisse egestas massa facilisis diam cursus laoreet. Curabitur quis nisl vel leo rhoncus scelerisque. Mauris aliquet felis lobortis, aliquam nulla non, euismod elit. Cras a laoreet lorem, a vestibulum lorem. Nam non tristique ante. Ut est elit, ullamcorper quis enim eu, facilisis semper arcu. Aliquam et ante porta, sollicitudin quam ut, dignissim eros. Donec egestas elit elit, a aliquam neque eleifend suscipit. Duis sodales mauris et elit blandit, non iaculis lectus convallis. Proin facilisis sodales blandit. Fusce placerat scelerisque viverra.}
}

\begin{columns}
    \column{0.4}

    % --------------------
    % Topic 1
    % --------------------
    \block{\Huge Topic 1}{
        {\Large Sed fringilla dui quis rhoncus maximus. Suspendisse sodales tempus sem vitae fermentum. Praesent nec quam eu est semper pretium pretium vel ex. Sed augue est, laoreet quis ipsum eu, gravida mollis nunc. Integer semper turpis non est semper, quis fringilla nibh cursus. Curabitur dignissim turpis tortor, at ultricies nisi auctor vitae.}

        \vspace{1cm}

        {\Large Curabitur aliquet dui iaculis velit vulputate semper. Nullam vel enim et erat molestie convallis. Quisque odio leo, posuere vel turpis eu, molestie facilisis neque. Mauris ligula arcu, hendrerit commodo ligula vitae, feugiat congue nisl. Mauris ut tincidunt arcu. Nullam nibh sem, bibendum nec turpis nec, varius ullamcorper ante. Morbi purus massa, rutrum ut neque eu, mattis tempor enim. Aenean pellentesque ante id justo elementum, quis aliquet justo ultricies. Donec pretium sapien id faucibus varius.}
    }

    \column{0.6}

    % --------------------
    % Topic 2
    % --------------------
    \block{\Huge Topic 2}{
        {\Large Sed sodales nunc at ex feugiat, vitae iaculis eros tempus. Fusce id venenatis magna, quis aliquam orci. Nam consectetur accumsan neque interdum aliquam. Sed eget ultricies nisl. Ut nec nisl pretium nisi fringilla aliquam tincidunt eget odio. Suspendisse dolor est, ullamcorper eget tincidunt sit amet, ultrices eu orci. Nam in nulla malesuada, ultrices velit sit amet, lobortis tellus. Nunc augue ante, tincidunt eget justo at, sagittis efficitur enim. Ut egestas vehicula nibh, at tempus enim facilisis ac. Aliquam sed lectus quis enim malesuada mattis ac quis neque. Quisque quis ex nec diam cursus consectetur at vel orci. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Pellentesque a vulputate lorem, quis dapibus risus. In vitae nulla luctus, semper lectus eu, venenatis orci. Morbi ullamcorper, eros ut fringilla volutpat, ex orci scelerisque metus, in interdum odio felis a eros.}
    }

\end{columns}

% --------------------
% Topic 3
% --------------------
\block{\Huge Topic 3}{
    {\Large Aliquam elementum ut sem et vehicula. Nullam mauris purus, condimentum eget imperdiet posuere, ornare vel purus. Pellentesque et rutrum tortor. Vivamus a accumsan nisl. Nullam diam leo, sodales a sodales quis, luctus eu nisi. Aliquam lobortis purus mi, vitae vehicula diam ultricies ac. Proin malesuada semper lectus, at feugiat massa volutpat sit amet. Fusce in urna ac lectus volutpat suscipit id at tortor. Nulla elementum euismod fermentum. Duis a augue scelerisque, scelerisque tortor eget, consectetur lorem. Nulla cursus ligula nisi, nec scelerisque orci facilisis ut.}
}

% --------------------
% Results
% --------------------
\block{\Huge Results}{
    {\Large Nullam suscipit luctus libero vel pulvinar. Curabitur magna nisi, congue at sapien eu, sagittis commodo leo. Mauris tortor mi, malesuada et nibh nec, dapibus commodo enim. Nullam venenatis velit metus, non ultricies odio auctor vel. Vestibulum condimentum ex tempus ipsum tristique aliquet. In feugiat tellus nec neque rutrum ullamcorper. Phasellus ullamcorper euismod ante. Donec posuere, sem sit amet gravida vulputate, ante libero lacinia orci, sit amet fringilla eros dui sed orci. Nunc mollis porttitor erat. Curabitur porta erat odio, at suscipit tellus interdum eget. Donec maximus ullamcorper maximus. Nunc suscipit aliquet hendrerit. Quisque volutpat elit tortor, mattis tincidunt odio elementum quis. Cras pellentesque diam tortor, vel dignissim arcu pulvinar non. In elit dolor, egestas vel mauris vitae, aliquet ullamcorper erat. In in auctor nisi.}
}

\end{document}

